<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<legalnotice xmlns="http://docbook.org/ns/docbook" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" version="5.0" xml:id="legalnotice" xml:lang="sk">
         <para xml:lang="en">
           Permission is granted to copy, distribute and/or modify this
           document under the terms of the GNU Free Documentation
           License (GFDL), Version 1.1 or any later version published
           by the Free Software Foundation with no Invariant Sections,
           no Front-Cover Texts, and no Back-Cover Texts.  You can find
           a copy of the GFDL at this <link xlink:href="help:fdl" type="help">link</link> or in the file COPYING-DOCS
           distributed with this manual.
          </para>
          <para>Tento manuál je časť s kolekcie MATE manuálov ktoré sú distribuované pod GFDL. Ak chcete distribuovať tento manuál bez celej kolekcie, môžete to spraviť ak ku nemu pridáte kópiu licencie, ako je to vysvetlené v sekcií 6 v licencí.</para>
 
         <para>Veľa z mien používaných spoločnosťami sú ich ochranné známky. V MATE dokumentácií sa používajú mnohé ochranné známky a členovia MATE Dokumentačného projektu ich preto odlišujú začiatočnými písmenami.</para>
 
         <para>DOKUMENT A ZMENENÉ VERZIE TOHTO DOKUMENTU SA POSKYTUJÚ ZA ĎAĽŠÍCH PODMIENOK GNU FREE DOCUMENTATION LICENSE S POCHOPENÍM TOHTO: <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>DOKUMNET SA POSKYTUJE "TAK AKO JE", BEZ ZÁRUKY AKÉHOKOĽVEK DRUHU, ČI UŽ VÝSLOVNÉHO, VYPLÝVAJÚCEHO, A BEZ ZÁRUKY ŽE TENTO DOKUMENT JE BEZ AKÝCHKOĽVEK CHÝB, ALEBO VHODNÝ PRE KONKRÉTNY ÚČEL ALEBO OPRÁVNENIE. VŠETKA ZODPOVEDNOSŤ ZA KVALITU, PRESNOSŤ A ÚČINNOSŤ DOKUMENTU JE NA VÁS. AK SA DOKUMENT ALEBO JEHO MODIFIKÁCIA UKÁŽE PREUKÁZATEĽNE VADNÁ, MÔŽETE(ALE NIE AK STE POČIATOČNÝ AUTOR, AUTOR ALEBO AKÝKOĽVEK PRISPIEVATEĽ) PREVZIAŤ NÁKLADY NA UDRŽIAVANIE, OPRAVOVANIE A OPRAVU. TOTO VYHLÁSENIE SA POKLADÁ ZA NEODDELITELNÚ SÚČASŤ LICENCIE. NA POUŽÍVANIE DOKUMENTOV ALEBO ICH ZMENENÝCH VERZÍ SA VZŤAHUJE TÁTO LICENCIA OKREM TOHTO VYLÚČENIA ZODPOVEDNOSTI; A</para>
                 </listitem>
                 <listitem>
                   <para>V ŽIADNOM PRÍPADE A ZA ŽIADNYCH PRÁVNYCH TEÓRIÍ, ČI ÚMYSELNÉ UBLÍŽENIE(AJ Z NEDBANLIVOSTI), ZMLUVOU, ALEBO INAK SA AUTOR, POČIATOČNÝ SPISOVATEĽ, VŠETCI PRISPIEVATELIA, DISTRIBÚTOR DOKUMENTU ALEBO JEHO MODIFIKOVANIEJ VERZIE, ALEBO DODÁVATEĽ AKEJKOĽVEK STRANY,  NEZODPOVEDÁ ŽIADNEJ OSOBE ZA AKÉKOĽVEK PRIAME, NEPRIAME, ZVLÁŠTNE, NÁHODNÉ, ALEBO VYPLÝVAJÚCE ŠKODY AKÉHOKOĽVEK CHARAKTERU,  AKO OBMEDZENIA, STRATA DOBRÉHO MENA, PRERUŠENIE PRÁCE, ZLYHANIE POČÍTAČA ČI PORUCHY, ALEBO AKÉKOĽVEK INÉ ŠKODY A STRATY KTORÉ VZNIKNÚ, ALEBO SA BUDÚ VZŤAHOVAŤ NA POUŽÍVANIE TOHOTO DOKUMENTU ČI ZMENENÝCH VERZÍ TOHTO DOKUMENTU AJ KEĎ STRANA BOLA INFORMOVANÁ O MOŽNOSTI TAKÝCHTO ŠKÔD.</para>
                 </listitem>
           </orderedlist></para>
         <formalpara>
           <title>Reakcia</title>
           <para xml:lang="en">To report a bug or make a suggestion regarding the MATE Terminal application or this manual, follow the directions in the <link xlink:href="help:mate-user-guide/feedback">MATE Feedback Page</link>.</para>
         </formalpara>
   </legalnotice>
