<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<legalnotice xmlns="http://docbook.org/ns/docbook" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" version="5.0" xml:id="legalnotice" xml:lang="ms">
         <para>Keizinan diberi untuk menyalin, mengedar dan/atau mengubahsuai dokumen ini bawah terma Lesen Dokumentasi Bebas GNU (GDFL), bagi Versi 1.1 atau mana-mana versi terkemudian yang telah diterbitkan oleh Free Software Foundation tanpa Seksyen Tak Varian, tanpa Teks Muka-Hadapan, dan tanpa Teks Muka Belakang. Anda boleh temui satu salinan GFDL dalam <ulink type="help" url="help:fdl">pautan</ulink> ini atau di dalam fail COPYING-DOCS yang disertakan bersama-sama panduan ini.</para>
          <para>Panduan ini adalah sebahagian dari koleksi panduan MATE yang diedar bawah GFDL. Jika anda mahu edar panduan ini secara berasingan dari koleksi asalnya, anda boleh membuat sedemikian dengan menambah satu salinan lesen ke dalam panduan sepertimana yang dijelaskan dalam seksyen 6 lesen tersebut.</para>
 
         <para>Kebanyakan nama digunakan oleh syarikat untuk membezakan produk dan perkhidmatan mereka dituntut sebagai tanda dagangan. Jika nama tersebut ada di dalam dokumentasi MATE, dan ahli-ahli Projek Dokumentasi MATE sedar akan tanda dagangan tersebut, kerana nama-nama tersebut telah di huruf besarkan atau huruf awalnya telah dihuruf besarkan.</para>
 
         <para>DOKUMEN DAN VERSI UBAHSUAI DOKUMEN DISEDIAKAN BAWAH TERMA LESEN DOKUMENTASI BEBAS GNU DENGAN PERKARA BERIKUT: <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>DOKUMEN DISEDIAKAN SEBAGAI DASAR "SEBAGAIMANA ADANYA", TANPA JAMINAN ATAS APA JUA, SAMA ADA DIUNGKAP ATAU DILAKSANA, TERMASUKLAH, TANPA HAD, JAMINAN TERHADAP DOKUMEN ATAU VERSI UBAHSUAI DOKUMEN ADALAH BEBAS MASALAH KEBOLEHNIAGAAN. SESUAI ATAS TUJUAN TERTENTU ATAU BUKAN-PELANGGARAN. KESELURUHAN RISIKO ATAS KUALITI, KETEPATAN, DAN PRESTASI DOKUMEN ATAU VERSI UBAHSUAI DOKUMEN TERLETAK PADA DIRI ANDA. SEKIRANYA TERDAPAT MANA-MANA DOKUMEN ATAU VERSI UBAHSUAI DOKUMEN YANG BERMASALAH DALAM APA JUA BENTUK, ANDA (BUKAN PENULIS, PENGARANG ATAU MANA-MANA PENYUMBANG ASAL) MENANGGUNG KOS APA JUA PERKHIDMATAN, PEMBAIKAN ATAU PEMBETULAN YANG DIPERLUKAN. PENAFIAN JAMINAN INI TERBENTUK SEBAGAI BAHAGIAN PENTING LESEN INI. MAKA TIDAK PENGGUNAAN MANA-MANA DOKUMEN ATAU VERSI UBAHSUAI DOKUMEN DIIZINKAN KECUALI TERTAKLUK DI BAWAH PENAFIAN INI; DAN</para>
                 </listitem>
                 <listitem>
                   <para>TANPA DI BAWAH APA-APA KEADAAN DAN TEORI PERUNDANGAN, SAMA ADA DALAM TORT (TERMASUKLAH KECUAIAN), KONTRAK, ATAU SEUMPAMA DENGANNYA, SI PENGARANG, PENULIS ASAL, MANA-MANA PENYUMBANG, ATAU MANA-MANA PENGEDAR DOKUMEN ATAU VERSI UBAHSUAI DOKUMEN, ATAU MANA-MANA PEMBEKAL ATAS APA JUA KUMPULAN, JUGA PADA MANA-MANA INDIVIDU ATAS KEROSAKAN SECARA LANGSUNG ATAU TIDAK LANGSUNG, SECARA KHUSUS, TIDAK SENGAJA ATAU, KEROSAKAN LANJUTAN TERHADAP SESIAPA SAHAJA, TERMASUKLAH TANPA HAD BAGI KEROSAKAN NAMA BAIK, GANGGUAN KERJA, KEGAGALAN ATAU KEROSAKAN KOMPUTER, ATAU MANA-MANA  MAHUPUN SEMUA KEROSAKAN LAIN BERKAITAN PENGGUNAAN DOKUMEN DAN VERSI UBAHSUAI DOKUMEN, WALAUPUN PIHAK TERSEBUT TELAH DIMAKLUMKAN ADANYA KEBARANGKALIAN KEROSAKAN SEBEGITU BOLEH BERLAKU.</para>
                 </listitem>
           </orderedlist></para>
         <formalpara>
           <title>Maklumbalas</title>
           <para>Untuk melaporkan pepijat atau membuat cadangan berkenaan aplikasi Terminal MATE atau panduan ini, ikuti arahan di dalam <link xlink:href="help:mate-user-guide/feedback">Halaman Maklumbalas MATE</link>.</para>
         </formalpara>
   </legalnotice>
